大家覺得邊個角色有能力清晒啲火星異種？

除咗一拳超人同撒亞人

All might、殺老師

動漫角色

唔厭咩
又係叮噹同幸運超人囉

刃牙 勇次郎

次次都講啲bug一樣嘅存在無咩好討論緊係講下啲能力相若嘅好玩

多拉A夢?

一拳超人都唔叫bug?
不如直接講全王咪得

會長囉

火星曱甴唔會勁得過蟻王掛

所以我咪話除咗佢兩個。。。就係唔想人再講佢哋呀嘛。。。

會長玩核爆喎相而想知大岡得唔得

無睇過𠻹

d卒仔大把角色收到皮啦⋯⋯

除咗一拳超人同撒亞人

OK, 12個破壞神, 12個天使, 大神官, 全王

你幾時講過全王？

隻隻都好撚勁㗎喎，仲要咁多，唔係咁易㗎

大技有幾勁

其實求其一個有超能力map 跑既角色已經搞得掂啦

pop子

你話我有講一拳超人呀嘛。。。

火影 海賊 一堆人都夠殺啦

好，多謝你

宇宙霸主

海賊王-任何自然系

我出One above all

任何自然系基本係所有動漫都屈晒機
除左克屬

唔知白金之星得唔得呢

小熊維尼，不解釋

呢套嘢啲人類唔知點解好似全部都豆腐做咁，郁啲就俾班啾吱打到散晒，就連昆蟲二號嗰班強化人都唔夠抽

我都覺都唔知係人類太廢定異種太勁

用人類嘅廢突顯出異種嘅勁

解放軍

恐怖公

一方通行

大撚把皇道漫二打六都得啦

死神求其一條二打六都夠清

佢咪就係話一拳超人係bug

Thanos

唔知Iron man會唔會俾班異種㩒住打

話時話呢套野完左未

標準答案 令狐沖

我都唔知，淨係睇過動畫

有出動漫？

唔知憤怒thor打唔打得晒

未殘廢既一方通行

睇返設定，d最低級嘅曱甴跑100米只都用2秒，比美國隊長快成倍。肌肉量都好撚誇，火星咩都無，都唔知點食到咁大隻

開頭嗰堆應該得青苔食
之後嗰啲都有蠶蛾食
可能日日當大隻佬奶粉咁食

兵長

就加入Avengers

食同類咪得

有咁勁咩

畜龍小隊

一隻爆旋陀螺夠殺

好撚慘
啾吱

青龍！！

送頭嗰班人類仲慘

Lol

可能打幾個鐘就無力

殘咗仲勁喎-.-

係得開到黑翼前嗰段時間廢左少少

大門大

對火星異種未殘之前=無敵

黑翼好玄學，又唔穩定

一拳一件

火影白絕軍團?

齊木楠雄

鋼鍊嘅傲慢

家陣劇情進展成點？眼鏡御姐香咗未？

無影就收皮

Laser eye
暴風女神
Dark Phoenix
磁力王
伊迪安
叮噹
天元突破

速龍, 最叻打曱甴

大岡

整部gunbuster、turn A乜都爛

小雲